有無人嘅男女朋友好自私

無為你做過啲咩
你嘅感受從來唔係佢嘅考慮因素之內

慘過食屎

冇女朋友

已分手

慘過食屎
利申 已分手

俾佢當狗咁撚
利申已散

仲調轉頭話返你轉頭
已分手

I know that feel
千錯萬錯都係你錯 佢永遠是對的

巴打會想另一半做啲咩咁

想佢可以幫手plan下星期六日有咩做
但佢好懶 次次淨係我諗

女仔成日都會無所謂
你可以試下俾幾樣佢揀等佢又俾下意見咁

自私到完全唔理你感受，到你用佢嘅方式對返佢，仲鬧你唔體諒

ex自私到極緻
頂唔順講分手

唔係叫自私，可能係叫唔太鐘意你
我個朋友追左個女仔成年
然後我先知自私係可以調整到
佢女友真係超級斤斤計較
咩都可以比較一餐
真係一物治一物

我都試過 真係慘撚過食屎 仲要話返你點解你唔就佢 但係佢又有冇諗過自己咁樣值唔值得人對佢咁好

對唔住 因爲你既離開我先知道自己係幾咁自私幾唔理你感受
我而家學識啦，你已經有一個更好既係你身邊

飛左佢仲扮受害人 垃圾男人

我都試過，佢有啲咩問題就賴依樣賴果樣，永遠唔覺得自己錯，頂唔順分左手。